面對爛政府的打壓, 本土派完全束手無策, 老鼠拉龜!

本土派不是經常質疑泛民的抗爭意志和能力嗎? 今屆區議會泛民佔大多數, 本土派更是史無前例之多, 面對爛政府的打壓, 本土派完全束手無策, 老鼠拉龜, 無從入手!

反觀立法會只佔少數的泛民, 可以將爛政府+奴才玩到團團轉, 爛政府老鼠拉龜, 醜態百出, 林鄭被迫將送中條例直上大會, 引發民憤, 最後議會內抗爭由議會外接力, 泛民亦沒有缺席街頭抗爭, 議會內外, 都有他們的身形!

泛民在議會少數都能造出成績, 本土派在多數議會卻被爛政府玩弄於股掌, 請問本土派, 區議會內, 他們的抗爭意志在哪裡? 請用事實證明, 本土派比民主派能達到更好的抗爭成果!!

五毛

曲到

不服來辯

turtle

冇人敢駁

攬炒巴